我正式宣布連登而自發禁聲

振奮post = 打飛機

提點/批評post = 失敗主義

「不割」，「咪玩失敗主義啦」已經可以將你滅聲

其實係連登就係全部理想家
接受唔到現實

未fact check 既 news 就照推 炒車先算
比人帶咗風向到 最後一句不分化 搞掂 無需反省

這就是 連登

推

宜家係咩事？
我哋成個9月冇行動呀！
係咪要完啦我想問？

打咗90日，我哋終於將香港議題打到上國際層面
終於呼喚到外國勢力或者會幫我哋立一條保障我哋嘅法案
正當美國準備復會，我哋竟然收聲？
你叫美國點通過呀？

9月9日美國國會復會
全連登唔該力推9月8日再集結
一氣呵成，通過香港民主及人權法案！

機會只得一次！！
2019年錯過，將永遠唔會返嚟

如果你控訴人失敗主義既時候 請講出 示威者失去既嘢 換到到今日成功爭取咗啲咩

檢討=相信前線手足

大佬唔通睇住佢死都相信咩

團結 不等於 盲目苟同

一尾製造假希望 係會令場運動keep 落去
但不等於會令場運動贏 要贏係要頭腦清晰
知己知彼

點解樓主咁多放負post

「你落前線講」

我唔知原來連登只可以開 圍爐/打飛機post

同意

其他人既改進post點解冇人話
點解淨係話你
因為你淨係ban其他人
但冇實質建議呀
唔好下下就因為冇人認同你就話人圍爐
你都要做d野俾人認同你架嘛。

有冇第句 落前線講會有效過係lihkg講？

定其實你想講返d人多數會講咩

唔係嘅我用引號做乜